有冇人試過玩牧場物語玩到game over咗?

話說早幾日見到牧場物語個post
醒起細細個玩嗰陣
試過無聊圍住養雞嗰間屋出面條河跑
跑跑下個character跳咗落河入面
睇住個character比條河沖走咗
跟住彈咗句game over出嚟
要重新玩過隻game
但上網睇又唔見其他人試過咁

咩版本

礦石鎮女版
一開始話唔留低就gameover咗

咩版本黎 咁恐怖

男版

男版
嗰陣睇到都嚇親

冇呀，玩太陽都同唔到王子結婚

笑左 咁恐怖

會咁架咩

礦石鎮？

係咪模擬器玩，用模擬器玩你可能down左惡搞版

宜家諗番起都幾好笑 食飯連埋隻碟食，飲野連埋個杯/樽飲，周街執啲五顏六色既草黎食既鐵人唔訓一晚就暈低